美眾議員班克斯：我同22位議員要求國務院同司法部去國際法院告中共

push

美國口交部

國際法庭係中美邊個控制先

白痴 依兩隻字 有晒聲